大劉爆粗喊打o靚模 Diva許珮榆驚到離港

o靚模許珮榆（Diva）大前日在希慎商場，搭扶手電梯時被一名口罩「阿叔」爆粗破口大罵，更當眾指她是整容怪物，繼而展開10分鐘罵戰，直至甘比出現，Diva才驚覺對方是「大劉」劉鑾雄。對於大劉一度出言話會搵人打她，她坦言：「都驚o架！都打算避走東南亞，我冇撞到佢個仔，我都有阿媽生，點解佢要辱罵我呢？」

記：記者 D：Diva

記：事發經過係點？

D：嗰日我喺希慎商場準備上扶手電梯，有個Fans見到我，認得我，叫我加佢入Facebook，我見咁有緣，佢又認到我咪加佢！我整完揸住部電話行上扶手電梯，無啦啦有個阿叔話『喂』！講晒粗口咁，問我做乜攞住部電話，聽住部電話咁！

記：有冇拍片？

D：我梗係冇拍片啦！我點諗到撞到佢呀！因為佢戴住個口罩，我就係咁畀佢鬧，呢個阿伯搞乜嘢呀！個阿伯好瘦，我話阿伯，其實你唔使咁躁底，我都冇撞到你個仔！佢就話：「咁你揸住個電話，仲話冇撞到呀！」跟住佢又話我係整容怪物喎！我就話好，你憑乜話我整容先，我哋去驗呀！依家去醫院驗，如果我冇整容嘅話，你賠錢畀我！

「我冇撞到佢個仔」

記：跟住佢咩反應？

D：跟住佢就話：「你都戇XX！」又鬧鬧鬧，跟住有個女人就話：「爸爸唔好嘈啦！」我望見咦！原來甘比嚟o架喎！嗰個大劉嚟o架喎！嘩！佢個仔五、六歲，我都冇撞到佢個仔，講真都上到地平線，我就話你咁錫你個仔，你積吓口福啦！你積吓啲福氣啦！佢望住你點鬧人呀！佢將來點成才呀！阿爸咁鬧人喎！第時都對住其他人狂鬧，你阿仔實對住其他人鬧。佢聽到好嬲，仲話要搵人打我，覺得佢有錢大晒嘛！淨係爆粗囉！但係佢冇Point o架 喎！係咁將自己識嘅粗口講晒出嚟！

記：依家你知道佢係大劉，有冇後悔？

D：如果我冇撞到佢個仔都得罪佢都冇計，邊有諗過佢係咁，扶手電梯個個都有權喺度o架啦！佢自己幻想，驚我睇電話一定撞到佢個仔咁，係佢嘅問題囉！如果我撞到佢個仔，一定會講Sorry！但我係拎住部電話，係我同佢講我有睇路o架先生，佢就好（慶）狂鬧！

「我都有阿媽生o架」

記：你驚唔驚？

D：都驚o架！都打算避走東南亞，Plan好咗旅行。

記：追唔追究？

D：依家真係有啲驚囉！

記：會否打算報警？

D：我覺得成件事無需要去報警咁嚴重，可能就係因為係佢，一場小小罵戰至會演變到全香港都知，依家個個以為我做新聞囉！黐線！要做新聞，喺做o靚模嗰陣就做咗啦！使鬼等依家咩！其實我唔係一個想搞事嘅人囉！我淨係想息事寧人，但係我冇錯，佢咁躁底咁鬧，我就好不忿、好嬲囉！我都有阿媽生o架！我都係人嚟o架！我都冇撞到佢個仔，點解佢要辱罵我呢！

據了解，事後大劉對人表示，聲稱搵人打Diva純屬一時意氣，始終鬧交之中衝口而出，不是真的。

其實佢最初係唔知邊個大劉

冇人想知呢d臭雞既生死

開始煩喇臭雞
收皮啦

唔驚我嘈黎把撚呀？？？

如果當初佢只係講句sorry
未必有今日既曝光率
或者一世唔會有人識佢
大劉都未必要叫人起佢底
最大贏家

走佬去邊都同人講 仲係唔係走佬

黎緊一定好多job接

話左佢博上位 個陣仲勁多人負評我
睇佢仲要做幾多新聞 臭雞黎

正常有錢佬都唔會當街同人嘈

難得有大劉加持, 想唔紅都難

大劉屌過混血model
十皮任q過夜 扺啦

又畀佢上到位

點解會認到甘比
俾我一定唔會認到

同一樣野洗唔洗報咁多次 當初問佢詳情又話人地加佢fb又無位又剩，我諗唔係呢單野都無人識佢

條女對腳

大瘤眞係以為有錢大晒 講嘢囂張到。小心家道中落呀

去澳門咪得

搵洗米華幫手啦

其實佢去邊都無...支那人有句說話:犯我支那者,雖遠必誅!

你都係準備定身後事啦!

佢咁都叫上到位?
咁上報講多錯多
仲係娛樂圈做實比大劉同D公司講唔搵佢出show

仲有大陸

睇新聞點叫做靚模啊

我諗我都認唔出

兩個星期後返黎咪一天都光晒， 都無人認得你

有fans
仲要話加fb

大劉搵一個要人要自己親自去捉

呢單野都幾搞笑

名人無啦啦撞著個原來係𡃁模，仲要比人影到

仲要係之後先知原來係𡃁模

個機率都幾細下

會唔會係大劉本身同條女有路 夾埋一齊新聞渣

西西西女人

好多女人都會認得..

甘比個樣都唔係好普通姐，而且幾好福相

有聲有對白

成件事最無稽係大劉所謂驚條女撞到佢個仔 就可以大條道理屌柒條女 到最後知自己柒就人身攻擊

呢家有錢真係可以大哂喎

Diva？睇下？睇下？邊撚度Diva？無人識你wo?
好心臭雞就咪邊行扶手邊玩電話啦 一陣6撚左落去笑鳩你呀臭雞 大劉真男人 屌得好 all females are mk

大劉包起佢屌足佢一個月出氣都得啦

連登就係多毒撚廢柴 見靚女又撐又幫左先 一堆Beta弱雞廢柴 連一個正常人個腦去基本分析都唔識分析 臭雞唔撚玩電話撞到人 大劉點會開聲屌呀 帶住全家又有細路 行商場 人地咁撚有錢屌人唔洗時間成本？同全家出黎又有保鏢 通常男人都要面廢事煩 一定係隻臭雞唔知有心定無心勇闖出禍 今次真係 先撩者賤 打死無怨 難怪自己理虧要著數 光明正大行得正企得正洗著草

大家好 我係diva。呢件事我係受害者。
跟住我想講....

屌你老母垃圾連登仔

人地唔撚洗屌添呀 用佢眼中個幾毫瞬間就將條Diva變做Diver添啦 屌佢已經好俾面 唔屌個d 就好似你係美國週街對住黑人講nigga 人地屌都唔屌轉過頭一槍就爭冧底你 先撩者賤 打死無怨呀

大劉d fans 都多過個女人啦

咁多錢可以點樣家道中落 日日拎去派都派唔唒

屌你老母道歉啦

咁又係，佢連大劉都認唔出，佢地有哂保標已經好誇張

漫畫展未有show 請佢去咩

暑假即刻係咁搏出鏡

趕住出show

唔識大劉好正常依家90後

甘比係全港女人偶像你唔明嫁啦

大劉都幾撚煩 人地禁電話又未掂到你 嘈乜春

但我諗大美人係唯一一個夠膽屌到大劉口窒嘅女人

可能因為咁大美人係The One

開戲俾佢拍都得啦
學痴心長情劍

而家咪又係勁多人負皮你
似係你博上位咋喎神探

咁撚矜貴就成個商場買起佢比自己行啦，仲要同班蟻民一齊行
撞正啲廢佬喺佢側邊打個乞痴就好睇

唔係大劉呢隻雞根本冇人識

成篇文睇住咁多o好撚辛苦

東南亞咪仲多蝻

香港地咁多整容
其實可能個個整容 都做過𡃁毛

大劉死左甘氏家族會唔會食埋劉鳴煒個份
到時佢就可以瘋狂日本旅行

有錢佬黎講大劉性格算係極品，行為又奇怪，同佢一齊應該幾大壓力，要羨慕都羨慕徐子淇啦

大劉出一億買佢個頭返嚟

甘氏家族

去到澳門會唔會有人保佢，保佢可以落大劉面

可能有

無前途了

出到公海你死得仲快

報定警先啦
有錢人大哂咩

去東南亞仲死得快下嘛

依家反而係大劉要派人保護佢就真
有咩三長兩短入佢數點算，告唔入都聲譽受損啦

怕羊生出手

女女女

做多咗

甘比好正

大劉，乜水啊？家下無人識你喎

雞真係雞 唔會識做人

我諗睇住手機行既人香港10個都有8個 大劉無啦啦咁鬧鳩佢唔似係霸道 希望有新片證明下 廢事又炒車

呢條女而家心中暗喜啦，以前露前露後都冇人識，而家全香港人都識

據了解，事後大劉對人表示，聲稱搵人打Diva純屬一時意氣，始終鬧交之中衝口而出，不是真的。

佢都認左有講搵人打個𡃁模
成件事真係好on9
大劉次次遇到女人就變on9

btw頭兩版咁多打手 當五毛block埋先

好似話影到佢地嘈交既相
要睇影相果個係咩人
比大劉查到有關係條八婆就真係抵死
冇關係就條女自己on9盲中中串咀

點會無啦啦為左條女而得罪個富豪，而條女又無利用價值

其實佢地應該前後都有保鑣 點解會撞到個仔

免費宣傳喎，緊係玩到盡啦

去去下旅行俾人報復 屌到個閪都化開

有錢真係大哂

去住外地發展先，同佢鬥長命

有錢真係大晒
大把人冇錢仲囂

條女似係假膠

又係策劃好做宣傳

大劉佢個整容樣嚇親啲細蚊仔

其實老實講又要撞到大劉，又要同佢發生衝突，仲要自己係一個有些許知名度嘅人，如果一切都係命運安排你話幾撚橋，個天都要玩鳩個靚模

大劉要買起呢條友既佢避到北極都無用啦

問題係未撞到任何人已經開聲屌，完全係廢老格。

你朝早八九點落地鐵站，大把西裝友係扶手電梯一路撳電話一路行，閣下不如試下搵日拍片屌柒佢地

連登真係無乜理性討論
講真成篇訪問都正正常常
加上成件事係點又無人知

入到黎10個留言9個都淨係識鬧人臭雞臭雞
On撚9